我真係想屌哂你地老母 西環熱門呢？

仆你地個臭街d狼來了可唔可以唔好十個人開十個po推哂上熱門 資訊又分散又尻factcheck
西環義士爆頭呀36槍呀就唔撚推哂上熱門咩意思呀

睇到呢到重唔同我去推西環po
狼來了集中一個po傾啦DLLM

光復香港
時代革命

推
可能又係比人帶風向

推其他po推其他po推其他po

元朗單野矛頭直指中共，文宣價值都好高

靚推呀 禁入去推

兩邊價值都高
但目測西環唔夠soundbite

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

推

推…

推啊

開夠失焦 post 未啊，屌你老母
集中推一個咪算囉

Push

岩呀睇完就去推隔離西環喇

推！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

PUSH

未Fact Check 集中討論區

大家合作下